有無人係將軍澳/銅鑼灣站執到一隻玫瑰金色單石耳環？

去維園途中有個傻尻姐係我跌咗
隻耳環係男朋友送
麻煩各位巴絲留意下
好人一世平安

咁細舊 應該比人踢咗埋一邊喇

叫男友買過

我都知 所以睇下有無奇蹟